[
    {
        "front": "育てます",
        "kanji": "DỤC",
        "pronunciation": "そだてます",
        "back": "nuôi, trồng",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "運びます",
        "kanji": "VẬN",
        "pronunciation": "はこびます",
        "back": "chở, vận chuyển",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "亡くなります",
        "kanji": "VONG",
        "pronunciation": "なくなります",
        "back": "mất, qua đời (cách nói gián tiếp của しにます(bài 39))",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "入院します",
        "kanji": "NHẬP VIỆN",
        "pronunciation": "にゅういんします",
        "back": "nhập viện",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "退院します",
        "kanji": "THOÁI VIỆN",
        "pronunciation": "たいいんします",
        "back": "xuất viện",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "[電源を～]入れます",
        "kanji": "ĐIỆN NGUYÊN NHẬP",
        "pronunciation": "[でんげんを～] いれます",
        "back": "bật [công tác điện, nguồn điện]",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "[電源を～]切ります",
        "kanji": "ĐIỆN NGUYÊN THIẾT",
        "pronunciation": "[でんげんを～]きります",
        "back": "tắt [công tác điện, nguồn điện]",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "[かぎを～]掛けます",
        "kanji": "QUẢI",
        "pronunciation": "[かぎを～]かけます",
        "back": "khóa [chìa khóa]",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "気持ちがいい",
        "kanji": "KHÍ TRÌ",
        "pronunciation": "きもちがいい",
        "back": "dễ chịu, thư giãn",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "気持ちが悪い",
        "kanji": "KHÍ TRÌ ÁC",
        "pronunciation": "きもちがわるい",
        "back": "khó chịu",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "大きな～",
        "kanji": "ĐẠI",
        "pronunciation": "おおきな～",
        "back": "~ to, ~ lớn",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "小さな～",
        "kanji": "NHỎ ~",
        "pronunciation": "ちいさな～",
        "back": "nhỏ, ~ bé",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "赤ちゃん",
        "kanji": "XÍCH",
        "pronunciation": "あかちゃん",
        "back": "em bé",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "小学校",
        "kanji": "TIỂU HỌC HIỆU",
        "pronunciation": "しょうがっこう",
        "back": "trường tiểu học",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "中学校",
        "kanji": "TRUNG HỌC HIỆU",
        "pronunciation": "ちゅうがっこう",
        "back": "trường trung học cơ sở",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "駅前",
        "kanji": "DỊCH TIỀN",
        "pronunciation": "えきまえ",
        "back": "khu vực trước nhà ga",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "海岸",
        "kanji": "HẢI NGẠN",
        "pronunciation": "かいがん",
        "back": "bờ biển",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "うそ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "うそ",
        "back": "nói dối, lời nói dối",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "書類",
        "kanji": "THƯ LOẠI",
        "pronunciation": "しょるい",
        "back": "giấy tờ, tài liệu",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "電源",
        "kanji": "ĐIỆN NGUYÊN",
        "pronunciation": "でんげん",
        "back": "nguồn điện, công tắc điện",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "～製",
        "kanji": "CHẾ",
        "pronunciation": "～せい",
        "back": "sản xuất tại ~",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "[あ、]いけない。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[あ、]いけない。",
        "back": "Ôi, hỏng mất rồi./ ôi, trời ơi.",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "お先に[失礼します]。",
        "kanji": "TIÊN THẤT LỄ",
        "pronunciation": "おさきに [しつれいします]",
        "back": "tôi xin phép về trước",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "原爆ドーム",
        "kanji": "NGUYÊN BỘC",
        "pronunciation": "げんばくドーム",
        "back": "nhà vòm Bom nguyên tử, một di tích",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "回覧",
        "kanji": "HỒI LÃM",
        "pronunciation": "かいらん",
        "back": "tập thông báo",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "研究室",
        "kanji": "NGHIÊN CỨU THẤT",
        "pronunciation": "けんきゅうしつ",
        "back": "phòng nghiên cứu",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "きちんと",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "きちんと",
        "back": "nghiêm chỉnh, hẳn hoi, đứng đắn",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "せいりします",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "せいりします",
        "back": "sắp xếp",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "～という本",
        "kanji": "BẢN",
        "pronunciation": "～という本",
        "back": "quyển sách có tên là ~",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "－冊",
        "kanji": "SÁCH",
        "pronunciation": "―さつ",
        "back": "(đơn vị đếm sách, v.v.)",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "はんこ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "はんこ",
        "back": "con dấu, dấu",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "[はんこを～] 押します",
        "kanji": "ÁP",
        "pronunciation": "[はんこを～]おします",
        "back": "đóng [dấu]",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "双子",
        "kanji": "SONG TỬ",
        "pronunciation": "ふたご",
        "back": "cặp sinh đôi",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "姉妹",
        "kanji": "TỶ MUỘI",
        "pronunciation": "しまい",
        "back": "chị em",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "５年生",
        "kanji": "NIÊN SINH",
        "pronunciation": "5ねんせい",
        "back": "học sinh năm thứ 5",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "似ています",
        "kanji": "TỰ",
        "pronunciation": "にています",
        "back": "giống",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "性格",
        "kanji": "TÍNH CÁCH",
        "pronunciation": "せいかく",
        "back": "tính cách, tính tình",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "おとなしい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "おとなしい",
        "back": "hiền lành, trầm",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "世話をします",
        "kanji": "THẾ THOẠI",
        "pronunciation": "せわをします",
        "back": "chăm sóc, giúp đỡ",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "時間がたちます",
        "kanji": "THỜI GIAN",
        "pronunciation": "じかんがたちます",
        "back": "thời gian trôi đi",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "大好き[な]",
        "kanji": "ĐẠI HẢO",
        "pronunciation": "だいすき「な」",
        "back": "rất thích",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "―点",
        "kanji": "ĐIỂM ―",
        "pronunciation": "てん",
        "back": "- điểm",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "クラス",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "クラス",
        "back": "lớp học, lớp",
        "collection_id": "49"
    },
    {
        "front": "けんかします",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "けんかします",
        "back": "cãi nhau",
        "collection_id": "49"
    }
]